比d咁ga對手魚拉突..is侮辱

作為一個魚拉突 咁既八強抽籤真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼聯晉級四強有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先疤狗,唔好玩啦 西甲兩隊收曬皮 太易玩了

巴狗,,如果係狙就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係8年無理過過依隊野..曼半力夠WIN,

咩美欺,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又晉級

加上我地4大尖刀 普巴 渣古 拉福 加上關鍵王連美斯.. 根本兩回合都大炒,,,,

贏就一定..係睇下破唔破到入球記錄.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家4強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

唔記得美斯名但係記得叫連美斯😂

我都係聽曼手足講，，我都唔G！

美加特就真